究竟係 同樂去踏踏步 定 陪伴著你入夢 ？

猶如在夢幻國 神奇力量贈我 袋仔的百寶

同遊萬象太空 銀河上面捕捉 光陰的美好

難題若是遇到 隨時隨地就變身 彷彿滿腹靈感

快飛往怡神無愁樂國
挽手跟星光閃閃跳舞

隨意踏進這扇門 讓理想得到夢變真
越過鐵路和郊野 轉眼再現夢快車

Sha la la la la 陪伴我一起歌唱
高聲安歌 同樂去踏踏步
Doraemon 讓此刻不會老
夢境終可以達到

Sha la la la la 陪伴我一起歌唱
高聲安歌 陪伴著你入夢
Doraemon 讓此刻不會老
美景將可以望見得到

我明明記得其中一段係陪伴著你入夢
但我次次咁唱都比人笑我記錯

正皮 = 有「陪伴著你入夢」
負皮 = 我on9

我記得係同樂去踏踏步

曼得拉效應 ？

印象中好似係踏踏步
但係巴打記錯個版本個意思好似仲正

投錯正評 同topic 調轉嘅

我都無留意添

有正皮 即係有人同我一樣

應該係好似我咁比你fake 咗

秒

今鋪真係孟加拉效應
唔係 人人期望嘔白泡 嘔得多就死得早 咩